韓籍女子被情困 坪洲吊頸亡

凌晨3時36分，坪洲坪利路18號一單位，一名41歲韓籍女子在梯間以電線上吊，保安發現報警。消防員到場將女事主解下，證實已經死亡。

死者持護照，警方於現場撿獲遺書，據了解，女事主最近與男友分手，受感情問題困擾；警方初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

環境清幽

七月一

Skr

梯間, 仲要係保安巡樓見到

Jarga

揀好哂時間地點

G持